{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24822",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 G7"
    },
    "text": "蔚山ヨンナムアルプスG7は嶺南(ヨンナム)地域のシグネチャ宿泊施設として知られており、韓国語をはじめ、さまざまな言語に案内が可能である。コロナ・ウィルスの予防に向けて客退室後の徹底的な消毒と掃除を進めて、寝具類を100%入れ替えして安全な旅行を保障している。ネットフリックスを視聴できる客室はみんなに提供される便宜施設だ。ガンウォル買ってきて本流の滝渓谷など観光地と隣接して移動が便利だ。価格に比べて高い価値を持っており、室内施設と親切なサービスを強調する後期が多い。TVの交代が難しいという不便と衛生状態に対する不満、いくつかの意見があるが,概して、多くの旅行客が満足してから頻繁に訪問する。駐車が便利で、登山を楽しむ方たちにお勧めする宿だ。少数の不満があるが、様々な施設と親切な待遇で満足度が高い。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7は嶺南（ヨンナム）地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7はどのような言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7は韓国語をはじめ、さまざまな言語で案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7ではコロナ・ウィルスの予防対策を行っていますか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7では客退室後の徹底的な消毒と掃除を行い、寝具類を100%入れ替えて安全な旅行を保障しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7の客室ではどのような便宜施設が利用できますか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7の客室ではネットフリックスを視聴できる便宜施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7はどの観光地に隣接していますか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7はガンウォルや本流の滝渓谷などの観光地に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7はどのような価値を持っていますか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7は価格に比べて高い価値を持っており、室内施設と親切なサービスを強調しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7は駐車が便利ですか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7は駐車が便利で、登山を楽しむ方たちにお勧めの宿です。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7の満足度は多くの旅行客が満足しており、頻繁に訪問しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7にはどのような不満がありますか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7にはTVの交換が難しいという不便や衛生状態に対する不満があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンナムアルプスG7はどんな旅行客に向いていますか？",
            "answer": "ヨンナムアルプスG7は登山を楽しむ方や様々な施設と親切な待遇を求める方にお勧めの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 500
    }
}